今晚中六合彩頭獎，此post留名者一人派5000

絕不走數

Lm

留名

LM,跟你注分你一半

lm

要求唔高，八千萬ok

終於有飛既

LM

留名
希望 Ching 你中頭獎

thanks lamwai

跟

lmlm

lm放工跟住買

Thx

通常開親呢d post
都冇乜運

人你好，我叫豆豉眼…

再跟一注分三份！

呢6個淋巴可以OUT

跟左

Okay lm

哈哈

on9
咁樣po出黎 都唔知幾多人會跟你買
隨時幾十注中 到時我驚你倒貼俾連登仔

LMLm

最後中得果幾千銀

一齊買

中左先

留定名 多謝樓主先

等你

樓主中左，抄哂全個post既人名，絕不走數

多謝樓主

劉明

留名等錢使

4份 再分你2000萬

留名等派錢

留個靚名冇壞

多謝

l m

跟你買

六合彩係唔會中

留名收錢

10蚊跟機

留名！

留名冇壞

祝你好運，中到記得派

好 lm

覺得你會中
跟

lm 先

Lm 先

留個大名

留名等收唔到數

跟你注

中二三獎點先?

留個靚名 並祝樓主早日發達

屌你買10蚊飛 叫我望你中頭獎？
仲要我地班連仔幫你谷

Lm走數

留明

留個靚名 我無買到

我

留名走數

呢10蚊係冰山一角

留名無蝕底

咪同我爭頭獎啦屌

跟左 一齊對分

正義必勝

咁多錢與其攞嚟派，不如搞革命

lm等走數

Me

Im

祝好運 希望我中

lm又無死

留

留命

留呀

中左

派我

1001都派5百萬

好

留個靚名 多謝老細

此post已完

留名
真係中到我將頭奬個5000蚊捐左佢

派啦

Lm
走數斷j

留名
祝你好運

我是留名者

中左未？

中左未?

都無中仲留乜名呀

攪左幾世喇wor, 仲推乜

Ha

派未

買張10蚊飛仔
比連登小學雞推上熱門
我到底睇左d咩

Aud 得唔得

ok

thx

留名~